由吉隆坡去緊麻六甲 你問我答

要坐2.5hours tour bus so bored